有埋伏！！！

好撚煩呀
可唔可以收聲